{"translation-revision-date":"2021-04-19 22:14:20+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"em":["em"],"px":["px"],"Line Height":["Radh\u00f6jd"],"Overlay Color":["\u00d6verl\u00e4ggf\u00e4rg"],"Color Settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"Advanced":["Avancerat"],"Hide Advanced":["D\u00f6lj avancerat"],"Add text\u2026":["L\u00e4gg till text ..."],"Icon Color":["Ikonf\u00e4rg"],"Button Hover Color":["Knappens hovringsf\u00e4rg"],"Letter Spacing (px)":["Avst\u00e5nd mellan bokst\u00e4ver (px)"],"Lowercase":["Gemener"],"Uppercase":["Versaler"],"Capitalize":["Versalisering"],"Text Transform":["Textomvandling"],"Hover Color":["Hovringsf\u00e4rg"],"Select Icon":["V\u00e4lj ikon"],"Message Color":["F\u00e4rg p\u00e5 meddelande"],"Error Message":["Felmeddelande"],"Title Color":["Rubrikf\u00e4rg"],"Opacity":["Opacitet"],"Contain":["Inneslut"],"Cover":["T\u00e4ck"],"Auto":["Auto"],"Repeat-y":["Repetera-y"],"Repeat-x":["Repetera-x"],"No Repeat":["Ingen repetering"],"Repeat":["Repetera"],"Scroll":["Rulla"],"Fixed":["Fixerad"],"Bottom Right":["Botten h\u00f6ger"],"Bottom Center":["Botten centrerat"],"Bottom Left":["Botten v\u00e4nster"],"Center Right":["Centrerat h\u00f6ger"],"Center Center":["Centrerat mitten"],"Center Left":["Centrerat v\u00e4nster"],"Top Right":["Toppen h\u00f6ger"],"Top Center":["Toppen centrerat"],"Top Left":["Toppen v\u00e4nster"],"Image Position":["Bildposition"],"Remove Image":["Ta bort bild"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Select Background Image":["V\u00e4lj bakgrundsbild"],"Background Image":["Bakgrundsbild"],"Image":["Image"],"Background Type":["Typ av bakgrund"],"Button":["Knapp"],"Border Width (px)":["Rambredd (px)"],"cf":["cf"],"Loading":["Laddar in"],"Spread":["Spridning"],"Blur":["Suddig"],"Vertical":["Vertikal"],"Horizontal":["Horisontell"],"Icon Hover Color":["Ikonens hovringsf\u00e4rg"],"One Column ( Pro )":["En kolumn (Pro)"],"Two Step ( Pro )":["Tv\u00e5 steg (Pro)"],"Order Detail":["Best\u00e4llningsdetaljer"],"Floating label":["Flytande etikett"],"Input Field":["Inmatningsf\u00e4lt"],"Border Radius":["Ramradie"],"Typography":["Typografi"],"Colors":["F\u00e4rger"],"Gradient":["Gradient"],"Padding":["Padding"],"Text Alignment":["Textjustering"],"Icon Size":["Ikonstorlek"],"Icon Spacing":["Ikonmellanrum"],"After Title":["Efter rubrik"],"Before Title":["F\u00f6re rubrik"],"Icon Position":["Ikonposition"],"Icon":["Ikon"],"Sub Title":["Underrubrik"],"Title":["Rubrik"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Downloads":["Nedladdningar"],"Alignment":["Justering"],"Spacing":["Mellanrum"],"Billing Address":["Faktureringsadress"],"Dashed":["Streckad"],"Dotted":["Prickad"],"Double":["Dubbel"],"Solid":["Solid"],"Border Style":["Ramstil"],"Select Layout":["V\u00e4lj layout"],"Layout":["Layout"],"After Title & Sub Title":["Efter rubrik och underrubrik"],"Before Title & Sub Title":["F\u00f6re rubrik och underrubrik"],"Hover":["Hovring"],"Border":["Ram"],"Normal":["Normal"],"Border Width":["Rambredd"],"Global":["Global"],"Customer Details":["Kunddetaljer"],"Shipping Address":["Leveransadress"],"Description Color":["F\u00e4rg p\u00e5 beskrivning"],"Field Background Color":["F\u00e4ltets bakgrundsf\u00e4rg"],"Payment Section":["Sektion f\u00f6r betalning"],"Right":["H\u00f6ger"],"Center":["Centrerad"],"Left":["V\u00e4nster"],"Position":["Position"],"Font Size":["Textstorlek"],"Submit":["Skicka"],"Submit Button":["Skicka-knapp"],"None":["Ingen"],"Two Step":["Tv\u00e5steg"],"Thank you. Your order has been received.":["Tack! Din order har mottagits."],"Label":["Etikett"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Section Background Color":["Sektionens bakgrundsf\u00e4rg"],"Color":["F\u00e4rg"],"Text":["Text"],"Order Details":["Best\u00e4llningsinformation"],"Sections":["Sektioner"],"Border Hover Color":["Ramens hovringsf\u00e4rg"],"Background Hover Color":["Bakgrundens hovringsf\u00e4rg"],"Text Hover Color":["Textens hovringsf\u00e4rg"],"Text Color":["Textf\u00e4rg"],"Label Color":["Etikettf\u00e4rg"],"Border Color":["Ramf\u00e4rg"],"Background Color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Size":["Storlek"],"Default":["Standard"],"Style":["Stil"],"Font Weight":["Typsnittsvikt"],"Heading":["Rubrik"],"Font Family":["Typsnittsfamilj"],"Primary Color":["Prim\u00e4r f\u00e4rg"],"Two Column":["Tv\u00e5 kolumner"],"One Column":["En kolumn"]}},"comment":{"reference":"modules\/gutenberg\/dist\/blocks.build.js"}}